{"id": "Root", "children": [{"id": "Branch_3", "children": [{"id": "Oktat\u00e1si, iskolai probl\u00e9m\u00e1k"}, {"id": "EU roma k\u00fclpolitika"}, {"id": "Olvas\u00f3i t\u00f6rt\u00e9netek"}, {"id": "Ingatlan\u00fcggyel, lakhat\u00e1ssal kapcsolatos probl\u00e9m\u00e1k, b\u0171nt\u00e9nyek"}, {"id": "Roma, t\u00f6r\u00f6k, muszlim \u00e9s fekete bev\u00e1ndorl\u00f3k Eur\u00f3p\u00e1ban"}]}, {"id": "Branch_2", "children": [{"id": "Emberkeresked\u0151k, n\u0151ket futtat\u00f3 magyar roma b\u0171nszervezetek k\u00fclf\u00f6ld\u00f6n"}, {"id": "Lop\u00e1sok, rong\u00e1l\u00e1sok okozta fennakad\u00e1sok, stb."}, {"id": "Finnorsz\u00e1gi roma b\u0171ncselekm\u00e9nyek"}, {"id": "Gyilkoss\u00e1gok, gy\u00fajtogat\u00e1sok"}, {"id": "Szoci\u00e1lis seg\u00e9ly, k\u00f6zmunka"}, {"id": "K\u00f6zbiztons\u00e1g, \u00f6nv\u00e9delem, polg\u00e1r\u0151rs\u00e9g"}, {"id": "Roma-nem roma t\u00e1rsadalmi prol\u00e9m\u00e1k, stb."}]}, {"id": "Branch_0", "children": [{"id": "P\u00e1sztor Albert \u00e9s a cig\u00e1nyb\u0171n\u00f6z\u00e9s"}, {"id": "Lop\u00e1ssal kapcsolatos h\u00edrek"}, {"id": "Cozma-gyilkoss\u00e1g"}, {"id": "M\u00e1shonnan \u00e1tvett tartalmak"}, {"id": "Szebb J\u00f6v\u0151\u00e9rt Polg\u00e1r\u0151r Egyes\u00fclet \u00e9s Gy\u00f6ngy\u00f6spata"}, {"id": "Roma m\u0171v\u00e9szek, celebek b\u0171ncselekm\u00e9nyei"}]}, {"id": "Branch_1", "children": [{"id": "B\u00edr\u00f3s\u00e1gi elj\u00e1r\u00e1sok, t\u00e1rgyal\u00e1sok"}, {"id": "Fa- \u00e9s f\u00e9mlop\u00e1s okozta \u00e1rvizek, \u00f6nv\u00e9delem"}, {"id": "Politikai p\u00e1rtok, politikusok"}, {"id": "Vereked\u00e9s, k\u00e9sel\u00e9s, t\u00e1mad\u00e1s"}, {"id": "Magyar G\u00e1rda, stb."}]}, {"id": "Branch_4", "children": [{"id": "Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgy"}, {"id": "Vid\u00e9ki telep\u00fcl\u00e9sek roma-t\u00f6bbs\u00e9gi konfliktusai"}, {"id": "Roma \u00f6nkorm\u00e1nyzat"}, {"id": "K\u00f6zleked\u00e9ssel kapcsolatos kih\u00e1g\u00e1sok, b\u0171ncselekm\u00e9nyek"}]}]}